布拉格租車加司機一日 求助

想去布拉格 租一日車影pre wedding 相 ， 影相公司開價三千幾港紙 問埋住個間酒店 佢地都開三千幾。係未正常價？

有冇巴絲有平d既介紹下

請問你個間影相公司的咩夠？ 我都搵緊相關資料🤤

你想搵pre wedding公司定租車？

求教

pre wedding呀

你比tg我